有冇人討論 Magi-魔奇少年

最近劇情已經痴Q左線
阿拉丁同三公主 點夠辛巴達玩
摩兒BB 唔知有冇比辛 洗埋腦呢

我鍾意仙巴，唔鍾意主角好煩膠

拖長黎夾硬畫落去 好心作者好頭好尾快d完q左佢啦

而家先正喎

有種作者好專登將辛巴達作到好極端，就係為咗等主角可以好大義企係道德高地咁收佢檔...

如果佢唔係無LALA行得咁極端想要將所有人回歸RUFU，根本阿拉丁都俾佢寸到一橦都冇。

想知可以點收尾

冇睇好耐 我想問辛巴達依加是咪痴撚左線？

等睇阿爾巴幫返阿拉丁

係

push

巴巴蟲仲可以點打
經常被作者玩，boss由六茫星變做痴線佬
另類悲劇主角

摩兒垃圾

睇到打老母已經無睇
因為摩兒bb無機會出場，等比人秒

玩洗腦騎劫真係吹佢唔撚漲
回歸ruku十足十人類補完計劃變橙汁咁

正常黎講
摩兒個種族根本唔屬於依家所羅生創造出黎果個世界既
即係重寫洗腦rufu根本唔會關摩兒事,就同果條原始龍一樣
但依家又寫到摩兒都俾人洗埋腦咁

咁講穆同埋馬斯魯爾都唔會有事啦
唔知佢會點吹

阿拉丁同辛巴德其實係兩個極端 要三公主調和 之前有講過

有d人鍾意冇腦王道鳩打 你又真係唔可以逼佢用腦既

佢最尾果格係摩兒應該有d野

睇到主角有咩全武裝之後就冇睇

人類補完計劃起動 辛司令

阿爾巴係時候出黎救世界

想睇紅炎出返黎同辛打

好後悔開左呢套垃圾
好彩冇睇外傳

阿里巴巴應該算係所有童話故事最強商人
撇除耶穌開外掛五餅二魚同將水變走

我想睇商會繼續

但摩兒係峽谷另一面有一段時間修練

或者會唔會因為摩兒同阿里巴巴感情上有牽絆，所以睇直播時洗腦慢慢消除

照計法納利斯應該冇事

吹水有乜好睇
成套野淨係睇魔裝

摩兒好可愛

其實我一直都唔明，之前換世界的時候，將所有的種族都變晒人樣，靜係紅獅同原始龍變唔到，既然係咁法納利斯又點解可以係人樣？？

佢一早變返紅獅LA，係阿拉丁將佢變返做人型。
可能經過呢個PROCESS，佢唔會好似其他法納利斯咁。

幾時有變返紅獅

全部係人樣呢條法則淨係會係非黑暗大陸既地方生效
即係係紅獅子都好，離開黑暗大陸就會被呢條法則所束縛
所以洗腦理論上其實對唔係黑暗大陸既摩兒都係有效
好似係咁

最終章開始之後，講阿拉丁同摩兒係峽谷另一面有一段時間修練果陣，有講過佢變過紅獅。

人類補完計劃

但係黑暗大陸應該係under所羅門唔係烏戈 辛巴德應該洗唔到所羅門既rufu

食撚屎啦 吹撚到辛巴德勁到實力無上限咁

唔好on9啦 你係冇睇定睇唔明 烏戈個權限高過辛巴德好多

你老母就on9

咁而家邊個比人玩謝呀
臭化閪

咁有幾實力無上限 佢控制rufu咋wo 好普通既事 烏戈直情識換位

依家唔係辛巴達仲高位過烏戈咩？

烏戈比佢老點左去發花癲

辛好似改晒所有人意志

但八人將係自己決定跟

當初要整黑暗大陸出來，就係因為條法則影響唔到紅獅。
果陣睇到所羅門篇的時候我已經覺得好奇怪。

明明法納利斯就係人型的紅獅，咁當初就唔洗咁麻煩掉晒班紅獅入黑暗大陸LA。

烏戈一開始已經痴左
暫時睇辛改唔到三公主同阿拉丁rufu 三公主因為死過
阿拉丁係系統外 咁佢改唔到阿拉丁理論上都改唔到法納利斯同始源龍 要睇下佢下集點講

可能因為法納利斯既身體能力高好多

八人將洗晒腦LA，比較想知黑RUFU同D MAGI有冇被洗
同埋墮轉過的白龍又有冇被洗

緹特斯同尤納恩都洗左 裘爾達死過可能冇事

辛巴德性情大變之後無睇
以前好鐘意佢架

咁先符合"人欲"

其實辛係本篇都冇乜點變 佢一路都係向烏托邦既目標前進 係聽完阿爾托瑪藩個故事之後先有d新思維